失眠人口 第一次召集

Hi

有冇朋友係個腦不停諗野 諗到瞓唔到

訓唔撚到，好多野諗，愈諗愈亂

hi

邊個搵我？

掛住女神？

又有冇朋友係諗緊某君所以瞓唔到

有啊

因為失眠
長期要擺支白蘭地係床頭櫃
飲完快啲訓得著

做咩無啦啦會諗起人？

hi
唔知幾時開始四點先訓到

這樣是不對的

因為失眠,睇左套《失眠》

呢個要幾日調整返 生理時鐘要時間習慣同適應

正 我地合埋眼就好似開緊二十國鋒會咁 好多野諗

我曾經係2點正嘗試目空一切去瞓
結果半個鐘後都係忍唔住拎返起部手機

好多野諗

好想訓呀

無辦法
第二日要返工或者約左人
等到太陽出來都未訓得著 唔掂

聽歌 做運動 都無用 過左咁多年發現酒精係最有用

我同大家講下道理

實際上瞓之前睇電腦電話屏幕 或者打機睇電影咁 都會令大腦繼續工作 完全唔係瞓前應有既表現

有專家係建議瞓前兩個鐘唔飲水
瞓前將頭沉入冰水兩個鐘 等等
都會令到大腦慢慢停止工作

咁我地就唔會係咁諗野

咁姐係今晚又唔洗訓 仲睇緊連登

sorry岩岩係自殺方法

入冰水兩個鐘? wtf?
個腦真係會停

Hiiii

我唔訓咋
我訓嘅話!

就會輾轉反側訓唔着

係架

有冇考慮過take supplement

頭沉入冰水兩個鐘 死左所以唔會失眠?

都得架

自膠

大家4點前好瞓喇
sleep tight

兩個鐘嗰下笑左出黎

有冇巴打會用打飛機去令自己訓

慣咗2到3點行街

有咩行

落街食啲野先

冇開嘅鋪頭，流浪漢，寧靜嘅世界

會，日日都係咁，訓唔著瘋狂打，試過6次先訓到
[size=2]其實想介丁好耐了/size=2]

通常失眠既人 都有食宵夜既習慣
因為由飽訓到餓都未訓得著
講起都有啲餓

日日6次？！ 掂唔掂架 巴打又夜訓又日打6次 小心身體

啱,成日落街食完M記再訓

講真唔係開玩笑
番工都食唔落早餐午餐，中午就攞黎訓

落樓下見到食蕉訓着咗

我都想好似佢咁

好寂寞
發覺瞓唔到 碌facebook又無嘢睇
想傾計嘅人都瞓晒
真係好寂寞

失眠總是最寂寞的

cls 都唔消化啦 對個胃唔好

(屌你肚餓豬喇我

點樣6次呀？
手足你係咪有腎者之石架

留名

Sleep is for the weak

me weak ah diu

可能天生性慾強
(fd入面抽野最大，中一二除左身高發育完成，鳩毛生上肚臍）
做過身體檢查話無咩病患

過去半小時我好成功無睇過手機 但有一刻唔知諗緊啲乜突然精鳩神左 又前功盡廢晒

多毛個啲都係人中之龍既特徵
我有朋友同你一鳩樣
日撚日話想扑野
日撚日打丁

我明
個種唔知做乜鳩但又係要流連fb ig etc.
有種唔想同世界斷聯既感覺
但就明鳩明冚世界瞓晒

4點了，點都好大家早啲訓

唉 thrid attempt

sleep tight everyone

9月1要早起
但而家

行完街返屋企涼冷氣

醒了

準備召集

？

屌你奶3點半瞓到7點醒左瞓唔返

琴曰6點先瞓得著

我都係 8點半再起身

見到呢段留言既人聽住

目標睡眠時間前兩小時
1. 盡量避免使用手機 或 觀看電子屏幕
2. 盡量開始少飲水
3. 可適量做背部伸展運動 但唔好整熱自己

調查生時 你我有責

早啲瞓

尋晚進步神速
兩點就眼瞓而且瞓到

12點訓咗
今日7點起身

成日訓唔著，好依賴褪黑素

勁 我今晚都應該tune得返12

藥物幫到排退黑
自然啲可以試冥想
都係lead to松果體

今日應該夠攰before12
大家畀心機瞓覺

放工啱啱先返到屋企，睇嚟又唔洗瞓

尋晚瞓11起7 開心仔

就黎沉得post
尋晚2130到今日1100 痴線
一次過還返出post果兩日啲債

各位加油
認真扮一日工就可以早瞓

認真上一日堂/扮一日工應該會虛脫

係要付出下

仆你個街飲左凍0T
今晚出事

飲咗支烏龍茶